驚！》英首相BoJo祝賀拜登當選Tweet 4Chan網友發現隱秘文字

英國首相Boris Johnson Twitter官方帖文：

圖片驟眼看，完全無任何異樣。但當網友下載原圖，放到Photoshop / Powerpoint內調較對比&亮度，竟然發現：

「Trump one」
「the future on this」

有網友發現並分享至4Chan後，已極速發酵，熱烈討論中：

大家可以試下自己由官方Tweet download張圖，再自己放落Powerpoint驗證

成班痴線佬
點會冇啦啦有人會走去PS玩張圖

堅

天選之人

似一篇文

NWO

我都諗邊個咁撚無聊走去玩張圖

搵人去Twitter
download落黎睇下先啦

喺咪原稿有 trump/biden咋
跟住要出嗰時咪改囉

光明會

真唔真呀

就咁睇放大都睇到

樓主張圖放大都睇到有字

wtf

好強磨擦力

正常不嬲都有兩份稿架喇

[⇩ 民主左派 = 支共⇩]
[⇩ 左膠 = 西方粉紅⇩]

自己用Twitter圖整一次

侵侵又贏

1 0 係咩意思

但係呢知唔係電腦整出黎咩 正常背面唔應該有字

BJ咁撚癲

用iphone較曝光真係有

就咁放大較光d都見到

Ok
BJ好波 BJ堅料

祖國日出

好陰濕

首相屋企

佢篇野根本就冇用圖出既必要
實收埋左啲野

Wa diu

真定假

我都見到

唐寧街10號

真係有字

以前古代嗰啲隱形墨水電子化

10 downing street

Number 10 = 10 Downing Street = 首相府
Common Sense黎

依d將biden轉做Trump就得 無必要寫曬上去 而且又唔係即刻出

What the fuck

兩個版本有咩問題
兒登仔以為驚天秘密

oh
又唔係公函寫地址做乜

好似WORD 咁有review 改咗果D會右上角出紅色字???

兩個版本整兩個file唔得？

唉 兒登真係越黎越垃圾

痴撚線

ok thx

怪錯jb啦

真係好首相

我自己試

屌你手寫啊而家

試咗 真係有字

屌你覆兩次垃圾

佢將d文字copy落去整張圖出黎之嘛，使乜整定，又唔係逐隻字畫

懶得開個新file

即係Bojo係vers

你仲好意思再問？

成個世界都會話首相府係no.10 ...
No.10 is formulating a policy.... 咁
美國都會話white house
支那係中南海
呢啲唔係地址咩

似乎係10 downing st

唔該ching
我岩岩淨係較左曝光試，你呢個清楚好多

BJ痴線 勇武左咁多

你屌連仔啦 關我9事咩

佢無熄或唔識得熄果個reviewer 夾硬油黑底色就算
英國人嘅IT SKILLS

唐寧街十號（10 Downing Street），又叫唐寧街首相府，或者唐寧街十號首相府， 係英國首相府，係首相嘅寫字樓兼住宅

大個仔喇 咪咁戇鳩啦

噉都信

輕鬆謝謝大家

周浩頂被689order嗰單嘢咁?

係咪網友一早整完俾BJ唔小心用左張圖炸

圖已換

祖國

咁樣喺圖刪完再改咪仲煩
直接NEW FILE唔好

BJ自己意思定幫佢出PO的人玩野
DL圖落來用PS tune過真係見到喎

我都想知點解要PS張圖

學生做功課都識new file
首相出post唔識？

張圖換咗

試左係呀
用iphone個 edit已經睇到小小

「Omg dude you keep asking the same question. the end of the brush is feathered. Do you know what that means? It fades at the edge to 0% opacity. He missed a bit. There is no conscious reason.」

大家睇到啦，可以換

咁on9

咩料

有啲鍾意咗BJ

剛dl試咗，真係睇到

如果原稿有Trump，理論上Harris上面應該有埋Pence個名

其實並唔出奇 可能本身唸住Trump贏 係大選前想恭喜定佢先 佢一早整左個template

但冇預料到殺出個Biden 所以直接用舊template整左個新宣言 (啲字冇擦乾淨)

邊有咁多陰謀論 我個人傾向相信careless mistakes多啲

好勁
高手地買晒2邊
勁過小英好多

假設係2個版本，咁賀錦麗個位有冇彭斯先?

BJ 好連登仔好波

save as new 改返個字仲方便

神秘撚

侵同細侵既關係就好似叮噹同迷你叮噹
平時唔聽叮噹講，其實心底都係忠誠於叮噹

careless

整呢d圖唔係小畫家用brush刷，成個layer刪或者hide咪得
同埋呢段文字咁少野，使唔使整定呀
開ai copy堆字入去都唔使30秒啦，
更何況只係downing st 10既人做，唔係bj自己做

屌, 呢個世界發生咩事, 好撚癲

怪錯BJ了
英國佬果然最識玩政治

圖來架
開新FILE會煩得過你撳擦膠慢慢擦，再拉多個文字框出來打字

人地問下咩意思又垃圾，老鳳要知咩，佢又無串柒柒，你地拎呢啲野黎自我感覺良好做乜鳩

所以有trump先有future?

小學生功課咩

冇擦乾淨 笑死

唔識又唔可以問既
你識哂所有野？

就咁油嚟改

小英今鋪真係柒既... 爭唔落
咁快衝出黎有獎咩

係啊係啊，咁啱漏呢兩句

擦乾淨ching平時係咪用開window95

重新整張圖打過啲字有幾難？ 又唔係趕時間 話冇心真係搵鬼信

堅真，大家Back up定張圖

常識都冇就衝出黎柒 使唔使問埋你老母應該係男定女?

做得阿狗真係on9過人

特登擦淨呢d字

FUTURE ON THIS 未TUNE光都見到少少

小英都有買兩邊
佢講咗多謝侵一直嘅支持同恭喜登

全世界民主國家嘅future

都唔係首相做架啦

根本正常做法就係扮死等官方宣布

可以問 問得弱智又唔可以笑?

最撚怕你D on9仔 又要屎又要有脾氣 俾少少常識都冇

岩呀
一定唔會重新開個file 整賀詞
根本就係兒登仔cctoy ff出黎
兒登仔又信fake news又炒車

痴線 BJ勇武！

好似做戲咁

五毛BLOCKED

邊本常識書有教

英國佬政治

係咪痴線嫁。。。英國個官方🤣

玩圖者正是製圖人

又會只留下trump 及future?

視力遊戲

係咪幫佢整圖嗰個做鳩佢

冇擦乾淨.... 應該係 舊擦膠污糟咗唶

上面條友咁都脾氣差？
佢唔識你柒但佢都係問下
你條柒頭一黎就兒登仔乜乜物物
垃圾老屎忽心態

真係有
用電話較最光都睇到少少

on9真係唔係扮

常識書有教7-11有可樂賣? 書冇寫就唔係常識?

其實呢d冇effect文字稿正常應該成個layer丟左去啦,
點會用刷的咁on9

我馬交文好耐冇遇過咁既高手

點解你會覺得首相府地址係常識？定係你背得出哂白宮、克里姆林宮、中華民國總統府地址出黎？你有一個唔識我又屌柒你垃圾好唔好？無留意開英國野，佢份野淨係得個「10」，好聲好氣唔答得，係要屌鳩人地拎下存在感，踩下人地自己就有料咩

人地態度無問題純粹想學多啲野都要比你屌垃圾，人地屌你你就拉去人身攻擊，你就最唔垃圾啦

兩兄弟

咁句反問係咩意思? 常識差中文又廢?

兒登仔不願面對事實

肯定有人喺入面做爆料

應該係有知道內情嘅人流出

老乜屎忽條傻仔排緊二十幾萬跟風上連登啫

你估手寫咩，同埋重新整份唔洗幾分鐘吓

唔撚識就睇多D新聞上少D網啦 呢個地址新聞提過幾多次呀

成堆廢物柒埋一堆仲要係度圍爐 廢唔係問題 虛心小小 有自知之明啦

撐 trump 都要撐到閃閃縮縮 ....

英國佬咁陰濕

佢笑緊話「擦唔乾淨」呢句。

笑死，睇你畀人圍屌仲唔知錯
好似你仲柒

7-11有可樂賣因爲平時行街都會見到
但點解number 10= 10 down sheet唔係香港地理既野都可以當做香港常識？

trump one
trump won

人地唔識咪虛心問囉，問完比你一句屌柒佢垃圾咋嘛，屌完人地又叫返人地虛心問 你思覺失調呀？呢個堆你咪有份柒埋一齊囉，咁撚唔滿意就躝啦，又要睇又要嬲 肉鳩酸

嘩屌你好撚叻啊

same

想知提過幾多時
香港邊到有講10係咩意思

電腦打字唔應該會有留底

咪撚俾條垃圾影響討論啦

下面啲留言炒哂車

因為新聞都會見到囉

好威啊

不過唐寧街10號新聞成日講
出現頻率正如白宮、中南海、青瓦台咁
唔知又真係有少少失禮嘅
但唔需要屌人老母囉
知道又唔代表啲咩
就係咁多識少少就屌人老母嘅人，搞到冇人敢問問題

除咗特登，諗唔到其他解釋

新聞見到點解就係常識唔係知識
點解新聞冇講可樂7-11有得賣都可以係常識

一堆廢物不願面對姐P牌仔 你地除左好嬲好嬲仲識乜丫

咁 Kamala Harris 果度, 都應該有 Pence 個名至啱數

唔覺有咩失禮，唔係個個出世就咩都識，就算聽過唐寧街10號，睇呢張圖得個10字都可能一時轉唔到去諗係個地址，人地虛心問問題已經好值得欣賞，以前讀書唔通問問題會比老師屌垃圾咩

拾人牙慧

就算係特登，有咩作用

你咪慢慢柒落去嘈到上#1001 囉
我慢慢睇住你畀越嚟越多人屌咋傻閪

睇上邊留言真係笑撚死, 上邊成班垃圾以無知為自豪, 不過世上總會有啲咁嘅垃圾嘅

廿鳩幾萬ID笑鳩人P牌仔，你咪又係岩岩甩P

如果係電腦白痴出圖，直接new file算啦
如果識用PS，點會唔識玩layer，竟然用最低能既刷刷刷，仲要留底有意思既字？

好好笑

真係有download完直接放到最大都睇到

要唔要拎返個高登account出黎挑過?

我有張 British Citizen Certificate of Registration。

如果你攞去影印，影印本係會自動出現 FAKE 字樣。呢個已經係二十八年前嘅技術。我諗而家嘅印刷技術應該更加先進。

邊個位睇得出有自豪

世上總有啲垃圾以無知而自豪嘅, 你話係咪?

自己試下先啦

咁使唔使打水印加blockchain 呀

話唔識係正常即係自豪？

有冇咁撚高，荷里活片咁撚樣

你知唔知你真係好撚肉酸? 不過你可以話唔覺嘅, 垃圾

用iPhone上twitter將個mon校到最光都睇到

啱啱用lightroom試
真係有料到

事實真係有字
原因我就唔估了

佢張圖又唔係證書，又唔係要手寫簽名

電腦字圖祝賀使撚咁煩

知道自己無知總好過以為自己全知

Fuck checked

咁不如你講下點樣睇得出自豪先再人身攻擊人地？

咁樣攪仲煩過出張新

人地咪屌你無知囉垃圾, 仲係度嘈, 見到成班廢人係度圍爐真係好好笑

笑死，用PS/AI整可以擦唔乾淨？你以為小學生手寫功課咩？

係就拎張出世紙出黎啦傻鳩

呢個最清

岩岩試左 真係有料

真唔真丫cls

好串

然然屌人地唔識果個唔係自豪 係被人屌果個先叫自豪

九唔撚搭八 驗下腦先啦ching

知道無知就好啦, 仲係度吠吠吠, 成班生番咁

點樣edit張圖

真係啲垃圾老屎忽自我感覺良好唔洗高登ac啦，比你贏啦長輩

試左，堅料

Trump on ...

Second term

所以話英國無死錯人

識10應該係你人生最大成就
值得驕傲

我唔係用呢個例子去解釋返英國首相個post嘅因由。

我反而係想講，如果有人真係走去影印美國選票造假，其實真係有機會可以check得到出嚟。

自豪解自己感到光榮，值得驕傲
邊句睇到感到光榮
定你睇iron man睇壞左個腦

大家範疇唔同姐，我識啲你唔識既野唔通我又笑柒你無知咩

on撚9, 我使唔使寫篇論文先嚟屌你老母呀? 乜今日庇護工場放假咩?

push

傳統英國政治智慧就係陽奉陰違
係有心整呢張圖出黎都唔奇

見到你似青山放假多啲

咁你入錯PO
去返大選PO講好啲

原來放假 屌唔怪得知你上到網...

兒登仔常識欠奉都可以自high咪仲好笑 人唔笑狗都吠啦 只求你keep住呢種態度做人啦

知多過你條無知撚就得啦, 柒撚咗咪收嗲囉

答撚左我先啦仆街

"冇擦乾淨"? 電腦喎, 唔係手寫架喎

你連咁都唔知就出嚟吠, 你人生最大成就係咪無知?

以為自己唔係無知先係最垃圾

Ching今年係2020年

電腦黎

你自己講出黎有無笑 手寫做勞作咩

呢個例子可以証實到隱秘文字嘅可能性嘛。

依家到你你踩人唔識拎優越感多啲

其實個 look 字上面都有，不過唔知乜字
（岩岩貪得意試，5分鐘前DL, 用PS，較HSL）

直接block 9左
On9仔一名

繼續吠啦, 就係咁先好笑

仲要唔係你答嘅
巴之閉囉

堅，最豈碼都睇到個trump字

Cicada 3301?

Well played sir

冇錯，佢一開始可以就咁打字post 上去就得，冇必要出幅圖，所以你話英國今次冇喑示大把人都唔會信

你用過Photoshop未 未擦乾淨都講得出

中完武肺個人直頭清醒曬

無啦啦做咩要ps張圖

cicada 3301?

話唔定用個秘書用小畫家畫架呢

得啦得啦 你最威啦，現代百科全書

你都係, 住邊格? 帶啲生果探你

果然呢個世界係由陰謀論建構嘅

呢個首相上台嘅時候都比人話有少少似Trump果然佢自己都係Trump fans

想知點解波台都唔同你圍爐嘅
一樣都係入黎亂咁屌下人引下戰
棄子定係弱智得制無人要你

老實講, 我唔會對踩到垃圾而有優越感

英國佬不嬲高手

睇多啲新聞啦垃圾

其實係佢Twitter admin玩野啫
幅圖都唔係佢整架啦

我又唔撚上波台, 關我撚事

Story of “Trump of God”

其他國家元首都係文字出post
唯獨只有英國咁奇怪會出圖，而且英國佬玩政治不嬲出哂名陰濕。。。

已經係跟機慢過其他國家
同埋係寫elected president即係未確認當選

學左幾多招

新聞講每年諾貝爾獎有咩新研究，ching係咪知哂咁多年化學獎 經濟學獎有咩理論？

個designer會唔會比人照肺

好心你地咪理條on9
Report完咪算

係咪個PR玩嘢咋

On99

我用photoshop又見唔到喎

暗地裡支持trump絕地反擊 一舉起晒班左膠共狗
好有當年二戰暗地裡美英聯手feel

goodest logic

研究每年唔同 首相府會年年轉地址?

10歲嘅唐寧

你都學到有九成，幾叻仔

想問吓用Photoshop點先可以整到咁

我諗你又睇左兩次
幾時可以成熟啲唔好周圍屌人
教你啲姑娘無同你講咩

你試下download張圖 先啦

笑死

小畫家當你唔想RESIZE
拉個填滿方格出來仲快過慢慢刷

大英

好癲

同一條友個研究會轉？2019年諾貝爾獎會每年更新唔同研究？

可能佢地好多手續好麻煩 懶得重批個版？
不過我都覺講唔過去 政府做野冇理由咁求其 仲要係外交野

我又想咁講秘密野

大家都係唐牛

咁你會唔會年年都係提住19年呀 提撚到2047呀?

你不如掛返個P牌先

就係因為有你呢D人

妄想症就食藥啦 你諗

CLS

隱形電子墨水

屈人師

權力機構真係識條鐵咩

你年年都睇常識書？咁點解你又會記得常識書嘅嘢？

其實係發緊訊息俾拜登，話佢知自己1仔同0仔都OK

咪踢爆人啦

你驗撚完個腦先講野啦 成個敗登咁

上一張

人地係buy Trump果套
唔係左膠大愛就世界和平

電影咁

呢啲嘢分分鐘係英國自己爆出嚟啦
正常點會咁得閒同你tune光去睇

先多謝Trump 後恭喜拜登 依點好重要
有先後次序

英政府：你班撚樣咁耐都自己睇唔到
好失望

用慣手機剩係識刷刷刷真係唔出奇
西人IT 你懂的

唔夠講就人身攻擊人返波台算啦

你咁叻
不如即場黎個測驗
問下你俄羅斯、法國、德國、荷蘭、印度、日本嘅官邸係邊到
小弟係唔知嘅，但係你咁有視野我諗你3-5分鐘內答到我。
去滿足一下無知嘅小弟

我估好快會玩鳩D美國FAKE NEWS傳媒

電腦印都可以邊個話要手寫 而且你見佢出半隻字 好明顯係用software做啦

ching睇嚟冇用過ps/ai

真係有底字

你做功課都唔會咁求其啦下話
擦乾淨

on9仔

香港係前英國殖民地 唐寧街10號係新聞成日提好正常

不如你prove左你講果堆國家官邸有係新聞出現過先衝出黎柒啦 無知唔使周街宣傳喎

屌 廢嘅

咁都俾你諗到,你係咪覺得自己好聰明?

咁既fake news都有人信

冇可能careless

用電腦做既野點擦乾淨 就算del都係成個del左啦都唔會出左一細行字架 咁點解佢唔直接開新file再寫過行字呢 唔通又解釋係技術性問題？

我唔理你有冇改過圖 總之個解釋太牽強

真係有

識玩！

咁佢又冇講過張圖本身係PS/AI整既 只係網民擺上photoshop就變到咁

不過「擦乾淨」真係.......

電腦出圖邊會有印
一係del/hide text box 一係改字
On99改到啲字同bg撞色
要用嗰時咪搵到傻

啱啱試咗，真係有

見到，真係有

可能其他賀詞都有

辛苦晒睇你屌左咁耐

係真係common sense
但你咁講撩到班友起晒gong 沒完沒了

佢出果幾隻字都表達晒意思
大家明就得
如果佢唔係有心 只係咁岩
咁呢兩個月會好精彩

Fact Checked
係真既

泥漿摔角真心攰

PowerPoint 唔計文字3分鐘出到張新嘅
油黑背景

Cls

公又win
字又win

我唔明唔知有乜野大問題
我又唔明點解唔比人地問
你係跟開你睇第一個回覆就知依條友好有問題

你自已click入Twitter睇原圖，其它字好難睇
但"the furture of" 三隻字極明顯，白色出晒黎，肉眼都睇到
驚死你地睇唔到咁

假膠黎，做乜咁多人咁認真屌佢

原圖係shared同priority中間有古怪, 跟住唔知邊個多手開PS

Iphone 曝完光cap圖再曝就有

高手

即管自己用手機試

試咗，我都見到

張良 領先機 留後路

其實唔洗tune任何嘢
本身張圖你放大嚟睇，the future嗰句已經見到少少

小畫家整？

checked
係有

唔洗驚燒到張紙

柒撚到 真係完全冇常職嫁喎
擦唔乾淨就唔會改圖先見到啦
仲唔快D炸炸林拎塊布擦下個屎忽?

好撚好笑

吹到仲以為係用鉛筆寫

英國都prefer trump

咁都有人去ps調光

我估係整圖果條友專登流出d方法

如果佢係本身有Trump，應該會寫全命 Donald Trump，而唔係Trump one?

係真

識玩

啱啱試左，真係有

點會諗到拎張咁普通嘅文字圖去較 光暗對比

人地話係common sense黎，好無知吖你地

睇左十幾頁都係班人鬧交 好難唔信無pr喎

屌你，你咁樣買兩邊點夠你玩呀

其實你將部電話較到最光都會見到

華府/白宮 唐寧街10號 克理姆林宮 中南海
呢幾個都算係香港時常出現
其實唐寧街10號都算出名，前幾年隻捕鼠官出出入入都影住黑色木門10號門牌
好似冇乜聽香港新聞會用地方代名上面以外嘅國家權力核心

不過老老實實，就咁睇個10字一時間都get 唔到係唐寧街10號都可以理解

自己出圖再自己放上4chan

fc撚：fake new

小弟用 Lightroom 左推右推，推咗啲咁嘅野出來

大力打字會過底

pr又成功搞彎個po

達文西密碼

笑撚死
幾冇it sense既人先講得出擦唔乾淨

呢啲咪政治精英囉，唔係而家班民主政治『正』英。

有4百幾年光明路唔行，走去學支那玩文字獄，成班左膠真係送去下烏干達做下義工，感受下咩叫做racist。

張建宗：BJ犯左國安法，拉得

有機會
佢唔係開new page整
而係用舊圖擦走再加新字
因為個幾隻字似擦唔乾淨

你個名

整開圖既唔會咁做法，除非佢搵個師奶整

咁無人一出世所有嘢就識嘅
人哋問吓你又唔洗咁勞氣嘅

設計師：大獲

我覺得都唔係完全無機會
可能條友真係9整

Ummmm....做野自己有用ps整圖
亦有搵designer整圖
亦有搵production公司幫手執圖
的確會發生咁嘅事
有人真係鍾意用brush架

今年個世界cls

會唔會真係咁簡單呀？
咁啱刷淨幾個連埋有意思既字？

font size完全唔同啦 冇需要擦
同埋用呢個方法 行距/字距都會歪/要大執
冇乜理由咁整圖

仲有個人經驗點解唔直接刪layer而用brush
可能係無save ai/ps file (諗住侵會贏唔駛改)
直接save咗jpg
或者designer無俾ps檔fb出圖嗰個，只係俾咗jpg
但最後登反cup得張jpg係手，急急腳只能用brush擦走啲字去
雖然聽落好on9，但現實中係真係會發生
當然你話首相府啲人做野點會好似我哋平民做野咁on9，我只係提出一個possibility
因為個幾粒字真你好似擦唔乾淨

無Bno 唔識正常

開新file先要大執format....
不過我較傾向係用jpg改，所以刪唔到layer
作為睇咗好多光明會/陰謀論嘅我依單會保持距離，不過你哋可以繼續，我都係提出一個possibility

FCed 真係有

諗起英國用excel數武肺case

one=won

擺明自己扮匿名人士公開啦

幾時？

仆街啦我中學讀歷史都唔識呢d參戰國首腦地址

原本以為JPG雜訊出幻覺 點知開高清大圖真係有字

巴打好叻，識得英國首腦地址
可唔可以教埋我政治，世界唔同意識形態嘅發展

學到野了

依個最清

個個發現既網友可能係BJ d人黎，
視乎trump反cup成數，
決定爆唔爆呢個msg出黎。

無玩過ingress?

+1
就退一萬步當佢真係咁on9用brush擦
又會咁啱擦剩有意思的字？
你話唔係突登都唔信

難怪咁早出，原來有暗示
跟隊死機

放大佢隱若都已經睇到

即係宜家大機會反cup

我就係想表達咁既意思 點會冇咁既可能 但講完俾樓上一大班人笑

的確有咁嘅可能，但係明明大把更加乾脆嘅方法，點解要用啲咁唔小心嘅方法？

搞外交唔係玩泥沙

真係好似擦走咗啲野，留返一部分唔擦

可能侵一早同咗boris johnson講會反cup

機會唔細
擦剩 Trump on... second term... of the future of this... 呢三堆字砌埋一齊唔係冇意思

睇得港台古裝片多，隱形墨水。

邊個先係自己人
大家知嘅

我自己調到既樣

有你依種撚樣起到，連登想高質都難

唐寧街10號首相府

係twitter擺圖
又唔係正式公文
其實唔係咁重要囉

仲要呢個係英國
UK no IT
驗武肺用Excel 用到唔見record

出PR 圖用brush 唔delete layer
又有幾出寄？

你用電腦直接係TWITTER 放大張圖黎睇已經見到

出字會用brush？
bitmap呀？

可能整左兩個layer
hide唔哂trump果層

奇係奇在就算係唔專業 真係會整到咁?
我就先當你岩 係兩篇文黎之後brush左佢寫過篇
但trump果篇文個字大小同登果篇係唔同
如果係成篇文再打過 我點解唔開過個新proj再打過
上面話比jpg唔比個ps檔 咁我一個長方形一拉就遮曬成篇文啦
真係會刷刷刷咁樣做

第1, 兩種字唔同FONT SIZE
第2, 打個幾隻字洗唔洗懶到係同一個檔到開兩層LAYER黎打晒兩篇稿

打兩隻字有幾難，

正常人出之前都用check 多次

Twitter個張冇喎

睇到了

好似玩緊辣辣壽司邊個食

我都覺得係咁
通常整嗰陣都知呢啲嘢會係咁改完又改，所以啲layer只會一個踏一個
呢張圖好似好簡單，但整嗰條友懶唔去manage好啲layer...

應該係首相寫字嘅時候印到下面嗰張報紙啫沒事兒 沒事兒

完全講中哂
邊個反對民主派就屈佢係性罪犯，racists
9個大法官中6個男人有2個俾人告性侵

一個九唔搭八post都有引戰狗

我覺得似係Photoshop睇漏眼咗層layer

點解唔直接hide layer，玩擦走隻字

個個都睇到有喎

都係嘅， 10個人有10種做嘢方法， 返工見唔少

香港有誠哥玩藏頭詩。
祖國有BoJohn 玩Deep Message ?!?!

BJ
大英祖國